當年日本靠韓戰發達

而家香港已經好發達 一旦韓戰爆發 樓價只會升得更勁